是日晚餐，餓撚勿入🚬

原來你係呢度

rich

po ba

入波呀勿入

我

太陽神入未

Jump

3賤1-1

Jumped

叫完屁馬cup又比人入多球
叻仔

光州快

屌樓豬個post名伏到

lo goallll
2-0

臭腳2:0 太陽神2:0未

玩馬嗎

唔買9up又中左

船仔金仔搞基互入啦屌

支持

yes

神船開大未

嘉琦今晚能贏馬嗎

太陽神2:0

keyi
輕鬆上樓

以為過關買左屁馬
頭先睇翻買錯左山葉

臭腳2:0 太陽神2:0 鐵佬加油牙

大阪雙雄！！！

賤種腳我操你媽

差神船大

同上個post位巴打調轉條飛咪得

三賤cup埋
2-1

快

696 3/3
神船 1/3
三賤 3/3

上牙

神船快入兩粒

鐵佬 頂住首爾牙

神船

柒船唔入比人入啦

三賤今鋪真係反底

閪花俾多球喇屌你老母

神船差一球

wing goal

有無鐵佬一齊叫波牙

江原2/3 濟洲1/3

全北廢車

我調轉呀屌你

神船快比多球啦，求你

首爾入未

比馬你老母比馬屌呀！！

應該俾人入多過入人

比馬反cup啦 賤種

乜鬼都好啦，總之入波

制鐵佬 上啊

sorry 有個聯字記錯左
今日jm9

Wing對家goalllll

係，罰你講返啱

尊重啦

光洲cup 到派200

gchi

神船請生性反cup

櫻花你得架咪撚輸比燒鵝呀

三星 制鐵 汽車 上佢老味

證明我同你冇5會牙....

神船神船

神船金澤快入

金仔金仔

詠仁川？

哦

6x22

光州on99

輪比馬

得返20min...

首爾都未贏=.=

神船快啦屌

唔係平手咩

快啦神船，求你了

西花求你入

制鐵頂住 最好入一球

光州仁川追和得唔得

個post好耐未試過咁熱鬧

首爾

輸晒

我盧 首爾唔好入好嗎

汽車 櫻花 上r

我冇追飛腳

Gifu 愛媛俾啲力啦

真係差一球...

讓平半

上次差一角...

屌你老母閪花

神船快快了結我心事

金澤大波已死

西花！啪啪啪！西花！啪啪啪

光州仁川快追和

制鐵上啊

哭喪區

一講就大-.-

KO

閪花盤已死-.-

神船goal 1:2

西花求你了

過關收錢

召喚kaki

西花你咪撚贏呀
我禁錯左比馬你都要輸呀

就追和

西花絕殺未

m巴水係咪全中

正常

制鐵

西花嗰場無比賽數據睇嘅
閉門？

等緊馬料

同你對左所以skip
希望你中

朱蛇咁狠心

汽車好球！！！

汽車好球

濟洲2/3 江原3/3

快j和

diu fake

咁多場波剩係盤田同飛腳有信心
但馬會要我買錯
求安慰

fake ？

垃圾西鑽

制鐵制鐵

手下留情

柏雷比多球

屌。。仁川中柱

玩下馬先 1 2 6 7

fake完對家入對律

西鑽食屎狗 成隊番去食屎

迫害。。頂入咗吹返foul

Kaki要唔要4

光州

r2 4-6

光洲西鑽都是屎

現代入一球好唔好

深潛先

邊度

紅撚埋，球證on9？

西花西花西花西花

潘頓

如果你個R 唔係就中曬

9.5Q

睇唔到

6同7差唔多 要鬼左7
點知浩南哥跑得咁撚傻閪

腳16c 平時又唔見佢刷

西花絕殺未😭😭😭

針

Chi姐又全重

今日買親果隊都RC

水原2-0

on9黑哨

屌

現代好球！

西花俾多粒我自貼呀仆街

3-0

水原HO BALL

太陽神-1 cashed

想睇

4串1 大波差首爾 屌。。。

屌 西鑽 比狗屌啦

水原goallllll

韓K 6場5大偏偏選中細個場

現代好球兒！保持！

半一上盤開發力

輸4了

盧腳 大大力CASHED

5 跟 盧 就 要 豬

潘頓呢排周圍旅行今日應該好happy

現代rc2-1

西花屌你

有腳呀我。。。

三星同全北是但一邊入多粒

制鐵絕殺好嗎

首爾1-0

派錢了

屌 輸一關 想死

豬1800

有種你10分鐘兩球

三星入波屌你老母

81 分鐘1-1 90 2-1

頭十留名抽一派100
不過要下個先得閒入錢🤔

Me

終於又放工 咁又一日

有冇主席份牙

快啲派啦屌

天皇飛機盃預佢兩個鐘la

打鐵佬加油

牙迷居然5派迷盧會員，我個心巧痛

多謝M巴

唉屌

有梨同左右牙
禾計好的
居然吾信禾

好耐無見

打鐵打鐵

香b:dllm

下場點買好呢

Btw
夜啲抽
盡早派

消失的阿迷子

我d會然關你撚事

系
豬到矛錢交電話費

汽車追和派100 cup 300

冇入來刀知朱sir大名

系我冇關心你

我了。。。

不了
叫緊糊

禾3個月矛食過飽飯了...

真係好耐無見

我也是 7x8 last

現代21完場好唔好買左讓和

西花比數幾多

11

打鐵佬個10號鬼佬廢到

系
新工忙到電話刀矛時間玩

汽車 制鐵 cup ok?

6-10

唔賭波仲有咩22

我了

6>1 10

動物傳心師去能左邊

潘頓今日真係開心

被絕殺

放完榜入到U 到你畢業果下先知原來真正既公開試係呢度

數學1仲衰過我

我比1分佢 佢比1分英文我好唔好

True.. 呢個世界好涼薄

真係唔係打飛機 出到黎識做人 成就一定高過識考試

三星絕殺喇

我係

中學真係好開心 讀U開始人情冷暖 冇野好留戀

U都入唔到

想Jump

岩呀 讀個DEGREE都係為左入個門檻 其實讀DEGREE同搵唔搵到錢 真係冇掛勾

我識造人

韓k咁多紅牌，啲球證色盲

盧

我愛盧

我講果兩場對家晒

夾埋 有得賭埋紅牌數 兩場串埋賺既錢 好過做職業球員一年既人工
球員都要食飯

豬4，求派

一開APPS見到原來濟洲半場收錢

我仲灰機 現代絕殺我

仲要加埋堆人有父幹 你考試幾多粒星wfc

Siu4

我又冇星又冇父幹又埋5到堆

父幹冇得講啦
不過都無可否認 一個普通人冇父幹冇特別勁才華
讀書係好有幫助 至少餓唔死
發唔發到達睇你自己造化了

狗會派你你派我plz

求安慰

安安

朱朱

香港政府拍埋D乜柒築動愛 依家咁既形勢仲水鳩人讀建造業相關科目係咪ON9

左右b😅😅

好撚後悔,應該學黃子華咁講,由細到大讀書果D學費書簿費拎哂去投資再利疊利
到我十八歲果時,我可以字都唔識多隻但已經做緊有錢仔

係咪好勁咁解

禾當年441454
發明數學條友正仆街

9up巴對自己個行好大怨氣

我當年aaaaaa

法國e+矛人吹奏陳瀅了

做乜搞到折肢咁大件事

696大
千葉細
三箭大
神船大
天龍大

今晚再玩了

6個abs都叫有a嘅

典解仲未派錢

你有錢條女就唔會飛你
所以專心斬狗會吧

肥雞，係咪落過仔嚟

咪係abs囉，叻5切

腳短 不了

咁又唔係 你唔讀返咁上下書 其實真係好難有能力去投資成功
其實大學學到既解難能力同發展到既人際關係網路都好有用
咁多位準備入U既柒頭
無論入乜U都好 真係要識多D人 唔好做毒撚 書本教既野真係冇乜撚用
唸下點識多D有錢同學埋下堆好過
利申 THIRD HON GRAD

臭雞唔洗理，信我

Gakki世界第一

埋到堆 咁又點

非常同意

濟州聯大波不如派錢,無乜玩馬

系
如果對腳長5cm禾一早聚左佢了
唔洗搞到e+要出來做g

當你了解到呢個行業既畢業生今年既就業情況
然後見到政府仲大大力推D後生仔去死
就會覺得好嬲

真

12

計我話
有錢讀書
不如滾大筆錢
投資移民

全北啲把握力差撚到

9UP好認真
不過認真識人好過識字
大學見盡玩足4年然後因為同某PROFESSOR相熟可以REFER走去做教畜
所以唔好得罪PROFESSOR,你可以同佢唔熟,但唔好係佢堂玩野

Allin 唔早拋西瓜追殺你

粒水琦

屌 狂打錯字
巧on9

元顏紅列

7.5s 10.5b

老豆老母應該去外國生仔

堆到堆都唔知點真係幫你唔到
好多時你GRAD左搵唔搵到MT 成績固然係好重要既一個環節
但係你識幾多人更加重要
舉個例 我地CIVIL既 會有個叫青年商會既組織
由你YEAR 1開始就搞好多活動叫你參加同做MEMBER
我有同學好醒 讀YEAR1就好活躍 佢唔止做MEMBER
直頭做埋幹事 埋到好多呢個行業龍頭既HR 身邊
有時直頭可以接觸到成個上市集團既CEO
畢業人人煩緊搵GRAD JOB
佢拎住個高不成低不就既GPA 攬住幾個MT OFFER
叻仔黎 4年去鋪排一個機會

大陸人就系甘
不過揀左香港

9up打字貢快

收到風lo cashout 左100k

係呢個社會
你識人永遠有用過你識字

禾射精仲快

見今日放榜 希望D傻仔入到U
真係唔好浪費左4年
都係果句 上到U唔讀書WFC GRAD到就得
但一定要用盡個社交圈子

止唔止呀？

佢一分鐘應該過120個字

系
禾啲世伯成日比毒料禾

19ENG做左咁多CONTRACTOR
應該深深明白呢個道理

都岩 我都係識人先有intern offer
不過愈出名嘅公司人工愈低

每日返工連CLERK都做埋
打完CONTRACT 打REPORT 打完REPORT又落TENDER
唔打快D10點都收唔到工

唔關做邊行事既
當有問題發生係你身上
如果你自己能力解決到
咁就個問題就無左
如果你解決唔到
就需要人幫手
所以多個朋友無壞

岩阿

Agger

雖然見到你利申,但讀U唔好THIRD HON就得, 始終INTERVIEW D 19 HR問起真係會尷尬,SECOND LOW啦至少,
不過如果識人,pass都得啦,但際遇既野好難講
所以盡人事安天命,書固然盡力讀好,但人一定要識,唔好放過任何識到人既機會
同輩又好,前輩又好,後輩又好,咩都識下,可能最後都係萍水相逢,但亦都可能會係你事業,甚至人生有幫助

照計你做CONTRACTOR 面對CLIENT CONSULTANT 十仔 工人 應該做到好圓滑

見到香港地
連屌系刀矛心情了
不想害人

我知有一位會員已經有小朋友
好羨慕

滑過滑梯架

的確好似我咁THIRD HON真係好屎
我最後份工去到上海做野
都係靠FYP個SUPERVISOR
佢老公係呢間公司既TEAM LEADER
咁岩想搵個識PTH又可以離開香港既人 先介紹到我
同D PROFESSOR 打好關係都係重要既一環

Lovely son

lovelyson細細個已經要睇馬會數字

呀仔,而家媽媽教你賭角睇賠率

收到風lovely son 幾歲仔
已經準備緊考哈佛入學試了

好似uncle lo一樣咁叻仔就好了

啲波幾時派

有你一半就好了 ky感欣慰

=.=

日職派錢 會唔會耐左啲

頭場開之前

日皇盃牙，5系第一日玩啦

唔記得買潘頓

兒子生性病母倍感安慰

（多圖）比你地睇下痴線佬有幾痴線

- 分享自 LIHKG 討論區 仲毒過我

岩岩我都有睇
其實香港好多呢類毒撚

靜哥哥個傻鳩真係柒撚檬檬

對5住，我對你做咗件好錯嘅事

個老婆醒就得啦

自我中心到世界級

KYBB <3

收到風今朝ky即場入球大細收錢收到唔得閒上黎

中晒[black]風[/black]

Ky對波0.5s

有屌過有中出無憾啦

汽車追唔到和 fuck

唔關年份事 利申 5年仲要係中學最開心時侯都可以一個再見就永別

點解過關中曬 比得2關錢我

未派哂姐 你買串幾條飛 佢派左出左賽果果d先姐 比d時間馬會班契弟

毒撚記者 又撚我地傳心c

屌佢

旁觀者清

In kaki i trust

你條處男咪扮拍過拖

咪係

Sor lor嗚嗚
蕉cda破青

比華憎條臭八你破青

有矛人掛住禾

善妹掛住你

系米真架

係咪即係善妹笑鳩佢？

入左1000蚊重新起機 4萬係目標

想跟
[black]過左9月先[/black]

求你唔好

你咩2c

你出角水未

點解你知

比馬 我屌你老母
係Lo b 條6x22 揀二場串m巴d大波
都㨂中比馬 我屌

系

原來係你。。。。。

btw 嗨

心碎跟盧針既機會有無80%

又

左右你4得未

a4蛇 今晚有無心水

係咪詠神派心碎麵害9我

Want g

未

m蛇全中而家串9我

pok guy

嗨盧蛇

我有跟單頭飛腳

盧條6x22收幾多

我冇 跟詠巴一樣針左

錢又豬哂

75x
比馬有半格都收2千幾

蛇你seafood

lo！

好彩咋 想g你啲水

M蛇a4蛇係小妹榜樣

盧神

但盧神係我信奉既神

輸錢神

2-3wpq

m巴今日咩戰績 無追post@@

全中

M巴師傅

M子師傅世界第一！

爆隻102w

等埋我

又食

未收工我9up

屌唔記得買3號

記住食飽D

有手足跑

唔食啦 一陣去跑步減肥

50元中10倍！

師傅

同另一半一路打邊爐 一路飲酒 賭波賭馬真係開心

你拋底哂班手足

唉...

我對同性婚姻都持開放態度
希望兩位巴打修成正果 步入教堂

奇真

邊個係你另一半

打機未

allin gun m神

跑2 4 7 9 好撚野

跑4 jump

潘頓表演個日你要信

唔要我揀既2 抵啦

潘頓去馬 屌你同平時另一人黎

西布朗2:0

小妹醉了

想安拉跑了

跑埋尾場就 想玩跑了

即場大細，我來了

有無人派me？

今日去馬，唔好意思

成班贏大錢仲叫人派

馬真難玩

見千葉細中咗，再出下細

去得唔錯

不難，不難也。

哇臭神

槍了

7wp好勁

幾時出ga

舊登馬po

望一望見到好撚勁點做到

5提

盧唔好搭沉船

派u 100聽日入

今天你當我甚麼

屌有即場又封乜撚野盤阿

u gun jor he?

why me mo

係

潘頓去馬有啲錢汁下

一開波就封

我迷盧

一開波轉2.5/3

屌呀 2.5/3 1.78

西布朗2.5/3 1.92

派$$$

如果見到我都跟250wp

沖涼先 轉頭

我幫晒大家啦

模投on99

2.5足水再買

唔記得問你臭神水

無諗過中，輸左600
嬲嬲地推埋飛腳淨返D潤落去

ky好好

1:0[black]c[/black]
哈哈

派me is ok😎

咁快2/2.5，ha，嚇我唔到ge
1.5/2再買

??

角球啊

以為唔知邊場外圍1:0

想買主fg

90分鐘入就okay

識賭馬呢場一定買7win

利申 3 7 win揀左3

不了 44分鐘入

唔識賭馬

但你羊$

我冇揀7 真係唔識賭馬

識跟盧、臭神就得

波都係 跟大蛇就得

叫埋我跟

成地甲由屌你老味

西1:0

西1:0！

屌入乜阿

點解布拉格會漏空晒俾人單刀

呢間好唔好食呀？
我好鍾意食火鍋呢類野

入左2/2.5s 1.68

7有課閘同3一齊試 7試得幾好

直屌和波1比1

2.5/3s有@2.17

好食喎 啤酒又唔貴 兩個人千一蚊咋

一雪前恥，哈哈

咁快GEL定

有冇跑安拉手腳？

我買左西fg

大，一定得大

有人比左我 無買

Gchi

布拉格😅

u 渣

真係只要狗會肯開 咩西波都大把人賭

hi

樓豬 買即w ok?

岩岩返到
要沖個靚涼先

佢試下場場開即場角

1:1[black]offside[/black]

我得閒，可以幫手

幫我沖？

呢個po會少幾多人

叻啦

回家中

真係唔鐘意玩細波，下次唔買了

個心唔舒服，成日怕爆

呃我唔到😅😅半和有啲難度

師傅子

其實我覺得呢場似大 但濕9球會賽不了

希望m巴個小球頂到😅😅
[black]止下血[/black]

個心都爆埋

要調番轉睇🤔？
利申無買

剩係谷草王個名已經要買啦最後一場

嘩屌個球探彈出黎，以為又入球

原來中場

我同你一起頂

唔好啊

等緊車番屋企

ON左啦

我都有買

on

得夢b你理我

平安鐘

想溝師傅？

師傅molamola

下半季先開始玩馬唔知

你中啦 我9估冇痛苦😂

跑安拉第一次召集

安拉中

如果今場開大
我擊殺m巴做新一代大細之神，哈哈

mama

molamola 同 mama 對咗

媽媽好似買大細仲燈過詠

又jer

咩2c jer 我 mama 同 詠b

善狗下場出半主 大家買半客就中係咪

理論上黎講係😅已經對家左4、5次了
[black]不過每次都無半和[/black]

睇MC JIN係中國有嘻哈睇到上癮

好撚正

大大力買主ng

仆街，買唔切

不安

唔好再入了

me準備擊殺大細之神

輸撚死了

molamola

輸到褲穿窿了

Me gchi完場binc

還我血汗錢

巴迷子還我血汗錢

+1 支持m巴

30分鐘都無1球，我真係考慮戒即場大細
瞓，希望瞓醒收$$$

重注左2.5s

放心

派我

講笑 唔好嬲

仲有30mins 點頂

你有freestyle嗎

4心-3

有freestyle嗎

好想all in no goal

+++你情我願

2/3 gogogo

支持 中左派我

沖埋涼玩

得返100$咋

jm9

好驚主

太驚 補左飛

自己好屎阿

你又做咩事喊

冰封入球俠

西9.5 2.2

頂多三個字

做咩呀

主2:1，中！

3/3 hahahahah

Sad 差廿分鐘

收皮了

爆咗

決意不賭細波了

果然

14分鐘都頂唔到

好撚彩

收埋佢囉

好彩補左主入

Me，大細之神，哈哈！

第日 交比你了

詠

me退休了

佢幾時出架？

一齊羊

wing 有channel？

好chur

求channel

馬會殺手

link？

詠神要反擊盧神了

2.5d jumped

989898

西1:2完場

想4

完未 輸半我仲要買盤

千葉細
696大
三箭大
神船大
天龍大
西布朗細
西布朗2.5/3s 輸半

輸半,比KY蛋散嬴

發覺我一跟m巴就會輸

係，佢係大細之神

唔係嫲，認真咩

同KY同路就一齊輸,同佢同路就佢嬴,個世界太唔公平了

決定以後$10燈佢角細

你贏左咁多場我都冇跟 今場一跟就出事
前晚都係咁

同路

今晚決定收手,CASH OUT完仲嬴緊1XX好過輸撚柒哂係今晚D閪波度

羊緊56蚊

集氣 詠 心碎 九兩 九兩朋友
馬里

CASH OUT左2皮半,而家500蚊慢慢推上去算

直屌客w

請盧加油

⋯⋯豬緊2000

主

lo 點球

點點下無左嘅

射失

我都買左

跟你的 見lo燈燈地買左佢對家

點解開唔到跑既?

客盤好似豬左咁

落到受平半

要買了

又串9獹B

你咪鑊鑊都對家囉

盧勿嬲。。
朱蛇小朋友來

0:1

唐家12路彈腿

玩game應該好放鬆
點解我玩到咁tense

追和反cup

邊有

慢慢玩la

其實班肥婆都幾勤力裝備自己

因為想羊

放棄了

你搞咩
成日睇肥婆post

朱蛇好搶口

今日又斬左狗會幾多K?? 聽講你今日日職4串一轟左500K

系，羊得唔夠佢多就比佢串

唔鐘意我咪算囉

4x1衰左西鑽

輸緊錢阿
邊日有嬴過

屌 咁岩見到渣😂

請迷盧黨加油！！

朱蛇MOK智慧齒+鑲左兩排金牙

可想而知佢E排斬左狗會幾多錢..

...比緊動力你去減肥牙
跑左一日步咁大把😑

你地開掛

點解買親個隊12m都唔撚入

因為你買左

GAI同小青龍好撚勁

Lo cup la

去問變身拎掛

不了

我實係咁啦

不了 我睇冇球

冇人9up了

我鳩up架咋

ME

發覺而家少左好多手足鳩up
雖然我都好少上黎了

最近都好多野做 又無MOOD 聽日要早起去IVE

追和啦

2017了 仲上黎麼

456佢

仆街了

不嬲都上黎9up
小圈姐你地

不包括我

點解會紅牌架 頂實呀

上呀
456

聽朝牛，依加訓唔著

咩2c

雖然次次都係對家紅
但係次次對家都識入

Ar Q

2.5s還我血汗錢

屌你奶，12m都唔識入

不求反cup 只求追和

你又出番黎

主任😭

邊個黎

應該係我既粉絲

迷朱黨

朱蛇勁啊

有成員了

你先勁

紅牌＋12 碼都豬

洛
goodnight all

追和左

1-1

屌你老母1:1

喂 追和左

仆你個街終於入

2-1上呀

慘
客快追一球

擔心咗半場

收到風朱蛇暗底買左500K和

又jer朱古力

買咁少，你當我朱蛇係咩

super!!

客12

點球日了

屌你老母

紅左特別勁

goalllllll

😅😅😅😅

LO要POST多啦A夢喊圖了

朱蛇又當我係狗咁撚

咁都追到

係味有5會 我跟水架炸

真係POST左

好似1-2完場了

完左啦

亂跟水都贏

rc 12m都輸 報驚

多謝詠

對我朱就要入錢了

朱蛇又嬴,又斬左狗會20M

仲輸緊七千 不了

吹到啤一聲

唉

我同你差唔多

朱蛇話要有光,就有光
朱蛇話要嬴,就要嬴

我無計輸幾多之前嬴6K都輸曬

聽佢吹,佢仲嬴緊馬會幾百個

又扮輸,女人好撚古惑

派我未？

我都唔信

我真係嬴緊馬會錢我聽日出街比車車撚死

RIP

車死唔撚夠 要車到幾千舊

1001